（可怕）襄陽既有一種特別既油

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左今天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

用屍油煮飯俾啲客食
蝗國節儉同無良既方式真係獲獲新奇
一國一制香港都用屍油撈飯食，諗起就興奮啦

難分真與假